花 係要水先會茁莊成長

祝 武運昌隆

流水很清楚惜花這個責任